屌曬你班散水撚，同我即刻入GME，GME根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

前題係，人手必須足夠，同埋最好一人一手GME！最緊要係人手呀同我即刻過嚟，係咪想成班手足送頭呀！

咁樣係同2008雷曼一樣

邊到一樣

屌係咪要放棄GME呢個戰略據點

一手係幾多？

到底係認真老假膠緊

支持支持, 唔買唔係人黎
係廢柴!!!